msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sluger\n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-24 00:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-24 00:33+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html__;esc_html_e;esc_attr__;esc_attr_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

msgid "Sluger Settings"
msgstr "Sluger 设置"

msgid "Sluger"
msgstr "Sluger"

msgid "API Settings"
msgstr "API 设置"

msgid "Translation Service"
msgstr "翻译服务"

msgid "Language Style"
msgstr "语言风格"

msgid "Custom Prompt Template"
msgstr "自定义提示模板"

msgid "DeepLX API URL"
msgstr "DeepLX API 地址"

msgid "*OpenAI API URL"
msgstr "*OpenAI API 地址"

msgid "*OpenAI API Key"
msgstr "*OpenAI API 密钥"

msgid "*OpenAI Model"
msgstr "*OpenAI 模型"

msgid "Configure your translation service settings here."
msgstr "在此配置您的翻译服务设置。"

msgid "DeepLX"
msgstr "DeepLX"

msgid "*OpenAI"
msgstr "*OpenAI"

msgid "English Translation"
msgstr "英文翻译"

msgid "Chinese Pinyin"
msgstr "中文拼音"

msgid "Romanization (For non-Latin scripts)"
msgstr "罗马化（用于非拉丁文字）"

msgid "Keep Original (just sanitize)"
msgstr "保持原样（仅清理）"

msgid "Custom Style"
msgstr "自定义风格"

msgid "Example 1: Convert to Pinyin and create URL alias: {title}\n Example 2: Translate to English alias: {title}\n Example 3: Create URL alias using Japanese romaji: {title}"
msgstr "示例1：转换为拼音并创建URL别名: {title}\n示例2：翻译成英文别名: {title}\n示例3：使用日语罗马字创建URL别名: {title}"

msgid "Use {title} as a placeholder for the input title."
msgstr "使用{title}作为输入标题的占位符。"

msgid "The prompt should instruct how to convert the title into a URL-friendly slug."
msgstr "提示应该说明如何将标题转换为URL友好的别名。"

msgid "Enter your DeepLX server URL (e.g., http://localhost:1188/translate, http://localhost:1188/translate?token=xxxxxxxxx)"
msgstr "输入您的DeepLX服务器地址（例如：http://localhost:1188/translate, http://localhost:1188/translate?token=xxxxxxxxx）"

msgid "Enter the *OpenAI API endpoint URL"
msgstr "输入*OpenAI API端点地址"

msgid "Your OpenAI API key or custom API key"
msgstr "您的OpenAI API密钥或自定义API密钥"

msgid "GPT-3.5 Turbo"
msgstr "GPT-3.5 Turbo"

msgid "GPT-4"
msgstr "GPT-4"

msgid "GPT-4 Turbo"
msgstr "GPT-4 Turbo"

msgid "Custom Model"
msgstr "自定义模型"

msgid "Enter the model identifier as specified in OpenAI's documentation"
msgstr "输入OpenAI文档中指定的模型标识符"

msgid "Settings saved successfully."
msgstr "保存成功"

msgid "Invalid DeepLX URL format."
msgstr "无效的DeepLX URL格式。"

msgid "Invalid *OpenAI API URL format."
msgstr "无效的*OpenAI API URL格式。"

msgid "*OpenAI API Key is required."
msgstr "需要*OpenAI API密钥。"

msgid "Unauthorized API test attempt"
msgstr "未授权的API测试尝试"

msgid "Unauthorized access"
msgstr "未授权访问"

msgid "DeepLX URL is required"
msgstr "DeepLX URL 不能为空"

msgid "*OpenAI URL and API key are required"
msgstr "*OpenAI URL和API密钥都不能为空"

msgid "Invalid service"
msgstr "无效的服务"

msgid "API connection error"
msgstr "API连接错误"

msgid "API returned non-200 status"
msgstr "API返回非200状态码"

msgid "API returned status code: "
msgstr "API返回状态码："

msgid "Response: "
msgstr "响应："

msgid "API connection successful"
msgstr "API连接成功"

msgid "Enable Sluger"
msgstr "启用 Sluger"

msgid "Enable automatic slug generation"
msgstr "启用自动别名生成"

msgid "URL shortener & automation slug generator with DeepLX and *OpenAI API support"
msgstr "支持 DeepLX 和 *OpenAI API 的 URL 缩短和自动标题别名生成器"
